【鍵盤戰士】梁振英再寫網誌 質疑梁繼昌未清楚申報訴訟緣故

特首梁振英今日再度就立法會調查UGL委員會發表網誌，指委員會成員梁繼昌未有清楚向調查委員會申報訴訟的緣故，亦質疑即使梁繼昌沒有金錢利益，亦不一定適合出任調查委員。

其他報道：【短片：UGL事件】珍惜群組示威促解散調查委員會 讚「梁振英好特首」促執法

梁振英在網誌中表示，梁繼昌今天在調查委員會上申報與他有民事訴訟，但沒有清楚申報訴訟的緣故，原因是梁繼昌指梁振英被稅局調查而被控誹謗，其中稅務問題是專責調查委員會調查的四個範圍之一。

梁振英表示，「梁繼昌一邊申報，一邊說沒有金錢利益」，他又質疑，「誹謗案件沒有金錢利益嗎？即使沒有金錢利益，梁繼昌就適合出任調查委員嗎？一個舉報人沒有金錢利益，就可以出任該案件的陪審員嗎？」

係咪好驚呢

佢一味係度幫自己同周浩鼎轉移視線

係，根本冇第二個原因

驚到變左個神經怨婦咁

每日一篇

煩過閪
根本驚到賴屎

誹謗關金錢利益咩事? 想表明自己入紙志在屈錢?

仲有港豬澳呢

佢放過自己啦好嗎

自己單案自己插手
我反而想知道邊個報料

條友仆街未

你就鍵盤
冇乜邊個敢同cy 過唔去

正傻仔
日日寫阿水理你